8月5日三罷入機場話俾世界知正苦黑警有幾黑

8月5日齊齊罷，齊齊入機場

#唔好阻人上落機(唔係曲)
#中共最要面，依家就係要落佢面
#俾全世界睇，香港人有幾高汁
#黑警夠薑放催淚彈呀笨
#香港人加油

p

自己推

推

入機場呀

劉細良：三罷要罷埋買 要人要$要組織要持久 參考波蘭團結工會經驗

我地可以迫大集團表態，
只要佢地肯表態唔反對，
市民自然會少左個包袱去罷工

一人一信 推到 大貓 今日內交代 8月5罷工 立場！！！！！